Title: 新的 Debian 开发者和维护者 (2022年3月 至 4月)
Slug: new-developers-2022-04
Date: 2022-05-13 17:00
Author: Jean-Pierre Giraud
Tags: project
Lang: zh-CN
Translator: Boyuan Yang
Status: published

下列贡献者在过去的两个月中获得了他们的 Debian 开发者帐号：

* Henry-Nicolas Tourneur (hntourne)
* Nick Black (dank)

下列贡献者在过去的两个月中被添加为 Debian 维护者：

* Jan Mojžíš
* Philip Wyett
* Thomas Ward
* Fabio Fantoni
* Mohammed Bilal
* Guilherme de Paula Xavier Segundo

祝贺他们！
